\input{../../../main.tex}

\printtrue
\begin{document}

% За основу взяты недельные задачи 2020 года.
% В качестве эксперимента были добавлены длинные задачи из белорусских олимпиад.
% Длинные задачи получились достаточно простыми --- все, кто пытался их решать, справились без особых проблем.
% Первая недельная серия получилась очень простая, её решили полностью 6 человек.
% Во вторую серию специально добавили очень сложные 2 и 3 задачи, в итоге, третью задачу решил один человек, вторую не решил никто.
% В связи со сложностью второй серии, её продлили на третью неделю, но из-за плотного расписания в этом году, их так никто и не порешал.

\setphysstyle{ЛФШ 2021}{Недельная серия №1}{8 класс}
\input{parts/week-1.tex}
\input{parts/week-1-long.tex}

\newpage
\setcounter{notask}{1}

\setphysstyle{ЛФШ 2021}{Недельная серия №2}{8 класс}
\input{parts/week-2.tex}
\input{parts/week-2-long.tex}



\end{document}
